點解有咁多好飲啤酒唔飲 係要飲asahi

阿叔品味

a

飲蘋果酒既我

小朋友咩蘋果酒

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

有乜構思

阿叔先飲啤酒

你老母笑西

apple cider mk

冇

0

幾時放番張黑絲圖

點解有咁多台唔開 係要開體育

好好飲！

[多圖]條女係咁懷疑人地影佢對黑C

有啦

卡奴專飲ashai

非原圖

跪拜

有邊隻好飲

依到話飲青島應該會俾人屌蝗

hoegarden

好過asahi

A09

青島源於德國就得

細蚊仔

初瓏

世界十大啤酒品牌，你喝過幾種？
1、科羅娜CORONA.
2、喜力啤酒HEINEKEN.
3、嘉士伯CARLSBERG.
4、生力啤酒SAN MIGUEL.
5、健力士黑啤GUINNESS.
6、貝克啤酒BECK"S.
7、百威啤酒BUDWEISER.
8、朝日啤酒ASAHI.

嘉士伯隻smooth有冇飲過

垃圾post又上熱門
A0min

系

喜力 青島

以前食飯見人飲藍妹
而家都係asahi多

利申 酒精敏感

比利時Kwak

放學應該望多次waiwai打飛機

溝到waiwai未

俾佬拖走咗啦，邊有得佢望

My name

1664好正，又唔苦，陣味幾特別

屌俾條友咁快手放左

隻白罐真係幾好飲 夠順口

富士18樓出搭電梯轉左最尾房有waiwai鐘仔撳

asahi無味

好仆街

asahi吹大左

Corona真係正！不過又貴又細支

女人啤酒

氣太多
胃好辛苦

waiwai 係ptgf

個牌係寫waiwai 替工陀地

正唔正

hite! 海德啤酒

有無環吹

唔知 上次睇到請稍後緊

Murphys 黑生啤

A09 $4000包咗過夜

Jolly Shandy

上到咁既年紀係咁

屌你老母難飲過屎水

香港仲有冇得買london pride
搵咗好多間超市 百貨公司都冇

只飲青島

飲Stella 啦

青島純生幾好飲

嘉士伯新個隻醇滑幾好

Fusion take marketplace

Fusion taste marketplace

係街見到有人抽住4罐asahi 係咪有人睇到個post就走去買黎飲

正

係咪廢中樣

19歲男學生暗戀同校16歲女生，暗中偷取女生的鎖匙，到女生住所。他偷取女生的內衣褲，再偷取屬於女生胞姊的100港元。惟剛巧女生胞姊返家撞破，學生謊稱自己正派傳單，然後把傳單遞給對方，再拔足逃走。惟他事後最終被捕。

被告黃永安今(17日)在區域法院承認一項爆竊罪，法官把判刑押後至下月11日，期間被告准繼續保釋。

辯方求情指，被告承認是次犯事荒唐，承諾不會重犯。而被告犯案因錯誤表達自己的傾慕之情，向該名女同學致歉。而他偷取女生家姐的100港元，是打算支付DSE(中學文憑試)的考試費用。辯方又透露，被告參與辯論和朗誦等課外活動，他今年應考DSE，現時還要面對兩個考試。

法官指原有意索取報告，但考慮被告將會應考DSE，為讓被告沒有顧慮應考，因此讓被告繼續保釋，期間不索取報告。

案情指，於去年10月12日晚上7時許，涉案女學生的胞姊返回石硤尾的住所，發現被告在住所內，遂大叫。被告大驚，聲稱自己正派傳單，並把傳單遞給對方，然後奪門而去。事主報警，女生透過閉路電視片段認出被告為同校同學。

被告被捕後，警誡下承認偷取女生鎖匙後，趁學校有家長聚會，到女生住所。除100港元外，他偷取一件吊帶背心、兩條內褲和一個胸圍，而他事後把偷取的物品扔棄。

似廿到尾 三十頭既樣